「 全世界同我入嚟」得閒望下上空

留意左好耐，成日有drone 好靜咁係唔同地方盤旋！！！入夜好多區都有！！！出面一勇武就有！！唔使fc, 當觀星自己留意下！！唔知有咩目的

利申：鍾意周街行

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

我都發覺每次大型都有

1/10 喂好緊要吖。影響前線。自推

2/10 喂好緊要吖。影響前線。自推

3/10 喂好緊要吖。影響前線。自推

4/10 喂好緊要吖。影響前線。自推

5/10 喂好緊要吖。影響前線。自推

今日返大陸過關嗰時
入咗檢查室比海關檢查
佢用label紙掃我個袋同衫褲
再放入機檢查
我望到個mon出 pass 既字
我懷疑係用嚟check瑩光粉

唔奇

雖然都唔能否認黑警有用drone
但你有冇諗過文宣啲片點黎

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

6/10 喂好緊要吖。影響前線。自推